{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ara-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아라 호텔"
    },
    "text": "アラホテルはソウル、鍾路区蘭渓路29キル60に位置しています。 エアコンが完備された客室やテラスなど、様々な施設が利用できます。 東大門市場から16分の距離に位置するこのホテルは、ギャンから約2.2km、シンラ免税店本店から3.1km離れています。 無料Wi-Fiと有料専用駐車場を利用できます。 一部の客室にはバルコニーやケトルなどが備えられており、薄型TVやヘアドライヤーもそれぞれの客室に備えられています。 アラホテルからは宗廟や昌慶宮などの名所が3.2キロメートル離れています。 金浦国際空港はこのホテルから22kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アラホテルはソウル、鍾路区蘭渓路29キル60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アラホテルにはエアコンが完備された客室やテラスなど、様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アラホテルは東大門市場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アラホテルは東大門市場から16分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルからギャンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アラホテルからギャンまで約2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルからシンラ免税店本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アラホテルからシンラ免税店本店まで3.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルでは無料Wi-Fiと有料専用駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、アラホテルでは無料Wi-Fiと有料専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アラホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバルコニーやケトルなどが備えられており、薄型TVやヘアドライヤーもそれぞれの客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルから宗廟や昌慶宮までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アラホテルから宗廟や昌慶宮などの名所が3.2キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "アラホテルから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アラホテルから金浦国際空港までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "アラホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アラホテルのチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 455
    }
}